一個男人踏入4-50歲，又唔想好似孫耀威陳曉東唔認老，有咩乎合年齡嘅style 參考下？

有邊個男人係4-50歲外表但好型棍

四大天王

郭富城咪又係𡃁仔樣
不過天生麗質後生得黎唔膠
唔係人人得

張繼聰，森美

Your face your fate bro

耀揚囉

樓上講張繼聰嗰啲ok
唔扮後生但感覺幾好

哥哥

強尼

恤衫斜褲皮鞋

吳彥祖 Jason Chan

條片嗰陣佢已經44-45歲

木村拓哉

鄭嘉𩓙

呀！！！！

金城武

森美

館長

孫耀威MK

木村

夠濃密既鬚已經玩晒

吳岱融

58歲

其實KEEP好個身形就得, 中年開始有肚腩就著咩到唔靚

不過用藝人做目標唔係太好
因爲一般人點都唔需要好似藝人一樣上鏡

正常一個4-50歲男人
最重要身形唔好走樣
勤力做運動

三項鐵人運動員李致和 （43）

植下髮，keep身型已差好遠